中學必須談戀愛

中學生拍拖先係最pure最true，唔洗諗家底、收入、車樓個啲物質因素，又唔洗諗雙方屋企人鍾唔鍾意自己（真正兩個人拍拖），甚至連將來都可以唔洗諗咁多，呢一刻想一齊就一齊。
呢啲就係青春，呢啲就係日劇日漫描繪嘅愛情故事，呢啲就係喜劇之王入面龍生追求嘅初戀。
即使係入左大學先拍第一次拖，個感覺都係比唔上中學拍拖，因為大家諗野已經唔似中學時期咁單純，會開始講價值觀、上進心，仲有好多come on james事件，拍拖淪為心理攻防戰，已經稱唔上談戀愛。（同埋大學啲女開始喬裝，反而中學對住咁多年，真樣呃唔到人）
結論：各位中學生搵到啱feel嘅女同學就應該去馬，唔會諗住等第日先。讀書幾時都得，真正嘅戀愛只限中學期間，錯過左一定會後悔。
總看而言，中學生必須爭取機會談戀愛

Ok

有d嘢過左就無

阻人中學拍拖嘅父母全部正冚家產

所以先開post警醒時下中學生
其實我好羨慕佢地

我都係受害者
我唔會原諒佢地

補充一個例子，中學拍拖食m記重點唔在於慳錢，而係在於同心愛嘅人一齊食咩做咩都好開心好滿足
當年同佢兩個人share一個魚柳bell chan，食左個幾鐘，完全唔覺時間過得咁快

個一餐係我成世人最好食嘅，但就算而家自己食/約fd食同一樣野，都冇個種味道，只有失落感。一齊好短時間，只食過m記，好想再同佢食下其他野，平又好貴又好，只係想有佢係身邊
我去冷靜下先

立法吖！！！我要個仔中學就有閪屌吖！

中學拍拖 食個lunch 等大家放學 一齊補習
已經好開心 好滿足

係
只要見到對方就所有唔開心都唔記得哂

大家都經歷過 但都已經失去左諗番就好頽

中學仲要係成日可以見面

大家上到U之後 就佢有快樂充實生活 我有我通宵畫圖 然後就今手lu我都想番中學 一齊放學 食晏 溫書嘅日子子

想reboot返去中學時期

我同ex讀唔同既大專院校 最後愈行愈遠⋯⋯

大家咁話

都曾經有過
人生無憾

推俾lunch time嘅中學生睇

應該全面封殺男校
利申:男校毒撚

啱，都唔明點解要分男校女校，校長一定係tb/女權撚

男校可以媾純情學生哥

中學拍拖冇問題...最撚大問題係中學搞大肚
你諗下大左之後好多時侯睇番好多時都覺得自己ON9..
你點知ON9 既時間...做左D 咩ON9 野出黎

仲要學習正確避孕方法/性價值觀，要學識用套
一個配套黎，唔係嘅話班冇腦嘅小朋友未識點愛一個人/同異性相處已經出現一堆未戒奶嘅媽媽

Lm